地鐵可恥

可唔可唔好再搭地鐵走佬
你搭到邊都會比狗捉

唔好再信地鐵 班狗cam9你地